TWICE周子瑜放棄台灣選舉投票機會

周子瑜媽媽黃燕玲接受電訪時透露，這次女兒回家主要就是要跟家人團聚，且所有行程在幾個月以前也都已經安排妥當，預計10號出國，所以儘管是首投族，也確定不會在11號去投票，最後也感謝各位粉絲與媒體的關心。不少人笑稱，原以為可以在投票所巧遇周子瑜，聞聞她的髮香，看來只能等下次了。

死台豬

支瑜不愧係支瑜

樓主又酸子魚

原來唔會投
成班撚樣仲ff咁多

失望

聞聞她的髮香
好能變態

韓國瑜

SOR, 佢其實係返黎見我
佢老母真係唔能識做亂講野
公關災難

投小英得失支那ONCE
投韓國瑜得失台灣ONCE

佢投韓國魚 唔投仲能好

射狗咪屈啦

垃圾

台灣年輕人真係冇得救

韓國魚 棄投韓國魚

佢遲早都嫁俾我 投嚟做咩

兩件事有咩衝突

支瑜老母有心害個女
講句我地屋企重視個人空間 平時都唔傾政治野 所以唔清楚佢既意向投唔投票咪得囉
老母憨鳩真係慘 RIP支瑜

如果今次台灣出左咩事 其實佢兩母女好大責任...

佢弱智

投宋楚瑜?

你都係

呢啲芯弱智仲話迷Irene

定仔搶口到

撚知佢投邊個咩

廢事台仔又暴動啫

當年小英咁撐你，宜家咁撚樣

蔡英文演說時也不忘聲援台灣赴南韓發展的藝人周子瑜，蔡英文說，台灣是個民主、自由國家，國家偉大的地方就在每人都有做自己的權利，也保障所有國民自由選擇的權利，她要以總統當選人身份鄭重呼籲，每人都要尊重這份自由，今天選舉結果，是向世界證明，台灣人就是自由民主的，「只要我當總統一天，我會努力，沒有人需要為他的認同而道歉。」

(原以為可以在投票所巧遇周子瑜，聞聞她的髮香) 好能變態

兩件事無衝突

diu 好心唔投票都呼籲人投票啦
明星wo?

又話和好？

正垃圾

同佢迷同一隊野好撚羞恥

仲話反共

會唔會係靜靜雞投？之前舉下旗仔都比大陸閪屌到要仆街JYP迫佢道歉，依家高調話投又會比人屈佢支持台獨
如果唔係投票會呢段時間返屋企？

去旅行喎

以後唔再j你

正一臭閪

係偽人
邊到有星味

收聲啦色狗

毒撚到仆街
鍾意支瑜既係咪都咁毒咁變態

偽人

咁樣答真係得體好多
雖然我都明佢老母可能都唔想出現之前fing吓旗俾人屈個女台獨嘅事件
但亦都未至於需要咁明確表態唔投票下話
由得啲網友自己ff咪算囉

垃圾臭G支那G

支瑜

佢老母係咪on9
做台豬就收埋啲啦，驚死啲人唔知個女唔會去投票咁
有個咁嘅老母真係要喊三聲

評已負

投票係公民責任，返中國生活啦唔使投票

支那瑜

你都知支那有幾玻璃啦，上次國旗事件都搞到咁

投撚左共啦，中國人敵自由敵民主，點解要去投票 擁抱自由？

唔J佢了

一直關注

乜支那有得投票嘅咩

韓國瑜 宋楚瑜 周子瑜

三大支那瑜

尻知佢投邊個咩

看來只能等下次？ 下次分分鐘44年之後

d記者真係唔理照報

原來無話錯佢支瑜

唔做支瑜真係對唔住自己個名啦

票都唔投真係對唔住我老友Elkie

→ aa01081008tw: 2016投票率才66趴..幾百萬人沒投拉 111.252.31.67 01/08 13:02
→ beejoe: 不懂表態不投票為何要被轟? 台灣沒有選擇 140.110.200.41 01/08 13:02
推 Imkyu20: 媒體那種德行是沒辦法不回應的啦！不回應 111.82.243.141 01/08 13:02
→ Imkyu20: 的話記者堵不到人沒題材寫到時候又不開心 111.82.243.141 01/08 13:02
→ Imkyu20: 要教訓人了 111.82.243.141 01/08 13:02
→ abellea85209: 不回應你就是照三餐被媒體鄉民揣測111.248.241.226 01/08 13:02
→ beejoe: 的自由了嗎????? 公投不投也是一種表示意 140.110.200.41 01/08 13:02
→ neednottono: 可不可以別一直發子瑜的新聞啊? 140.116.94.182 01/08 13:02
→ abellea85209: 到投票結束 加上投票所騷動111.248.241.226 01/08 13:03
→ anitawj: 真是夠了，投不投票都是她個人的事，到底 163.29.35.4 01/08 13:03
→ beejoe: 見方式。 140.110.200.41 01/08 13:03
推 bluecat5566: 不知道酸民有沒有去關心其他海外發展111.249.251.199 01/08 13:03
→ aa01081008tw: 瑜媽全家出國玩..遠離是非我贊同.讚 111.252.31.67 01/08 13:03
→ bluecat5566: 的藝人投不投票

班台豬偶像面前無國家

班台豬連公民責任都唔識

投左邊個知

支那狗

咪ON9啦 話左唔投到時比人影撚到點算

拒絕奶共三人組

笑撚咗 幾日前仲有傻9話佢唔奶共

垃撚圾

d人一定迫佢講
唔投就唔洗得罪人你真識玩

Elkie點睇

珉周>支瑜

唔通同你講投小英一講投票又會比班人亂吹

唔撚J佢了

講完投埋又係死

一陣蔡英文咁唔好彩差一票贏支瑜就仆得街

就係差佢兩母女..

偷偷地投左都唔知啦

→ yiersan: 沉澱後 雖然失望還是支持她的選擇
希望禮拜六大家一起幫她補刀
重點不是周子瑜要不要投票，媒體直接去問才北爛
還有投票與否是個人自由，的確不是義務，
卻是人民的責任，看到說投票不重要的真的
蠻傻眼的

有個理性既台灣人

酸子魚係咪食得

佢講咩重要過佢嗰一票
而家佢咁講一句，可能少左班人投

香港人唔投票 、 港豬
子瑜唔投，個人意願

佢唔投咁樣爆新聞出黎先幫到牙英
叻女黎

垃圾！

明星識9政治撚有公民意識咩

PTT下面一堆人話唔投都係個人意願
投唔投都無所謂唔係得佢一個唔投
個個咁諗 真係玩撚完了

但係佢十號離台冇可能唔通天，其實照直講係冇辦法之中既辦法
最應該係１１號打後先飛走……

智商係有遺傳

1票就算啦 我未夠秤做選民都無投區議會..

台灣後生日日對撚住佢打J
E家公開講明唔投
唔係一票咁簡單

韓國藝人都唔會表明選舉唔會投票，係個唔好的榜樣

中國瑜就真係中國瑜
狗改不了

雖然我唔係fans
但新聞報佢返左來了
唔洗diu了

你弱智?

希望佢只係想低調處理
唔係就好失望

往佢被逼道歉個時咁撚多人撐佢，
之後又賣慘、借機紅埋，
原來都只係一隻唔投票的台豬臭雞

樓主你仆街了
Lihkg好多毒撚鍾意佢

唔識帶口罩咩
碌柒咁
你都識black block 啦

好失望 自我放棄先最可恥

WA 好驚

如果差果幾千票，一撚定入你周子瑜數

支瑜有幾出奇

唉

佢中國人嚟 預咗啦

唔會打囉打鼓同人講去vote and vote who

G瑜的髮香

台豬如果真係唔肯投票
俾韓國魚贏
咁就真係抵撚死啊

對比我地香港區議會大勝

到時比韓國魚贏
就真係抵撚死

明明香港已經有版俾你睇

但係台灣後生仔投票率麻麻哋

投票不是保密嗎

我哋反支瑜行得太前...
今次肯定又係jyp迫佢唔好投票啦

唔投得失曬兩邊喎

都係瑜，唔使分咁細

其實佢投邊個，邊個知

仲要10號走...真係好撚ON9

LM 睇認錯片

自己唔投都叫台灣後生要代佢投啦下嘛你老母揮台灣旗嗰個子瑜去左邊

返到黎都唔肯留多日

好失望
等我仲咁撐佢

有冇巴打可以譯返篇新聞做韓文送佢一程？

佢擺明係once係盲粉

一個大肚有病
一個癡住個冇料男人仲要上網亂咁屌
一個俾個37歲男人呃
一個放棄台灣

中國人可以係台灣選舉投票咩？

唯有向魚仔說不

屌佢老母台豬幾時死

Once9 死清光？

好心up

幾年前已經跪左啦我唔明點解仲咁多人撐佢，香港嗰啲明星跪低就比你地屌到仆街，周子瑜有冇咁大吸引力國難當前都要撐台豬？咪咁雙重標準啦

Btw覺得IU靚過佢好多

唔撚投票真係仲衰過投白票 作為名人都唔做多少少

香港日本台灣都有呢個問題

係唔係應該向韓國宣傳下

點解要特登講出黎？ 駁俾人屌？

一個連自己國家都唔敢認既人
仲抱乜期望

女權隊長
臭雞毛毛
台豬支瑜
成團都極品黎lm等睇下一位

愚樂台手足真係走得太前
牙降 支瑜 呢d花名時間證明真係冇講錯

諗諗下可能唔係被逼

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

懷仔嘅另一個極端
死肥仔做乜都乜都錯
靚女做乜都啱